Vzadu je okno .
Napravo je stůl .
Na stole jsou květiny .
Vedle stůl je televize , skříň , a radio .
Uprostřed je ten muž .
Muž sedí .
Nalevo visí obrazek , je kočka .
Taky nalevo je postel .
Žena leží .
V středu je ješte jednou stůl kde ten muž čte noviny .
